有冇巴打用緊link左去銀行個理財app

有個G字頭同P字頭
好想用，但博唔博得過

銀行只用官方野

用緊 P 字頭

利申：銀行無乜錢 所以無咩好擔心